開full screen會窒

請問係乜問題。

cpu: QuadCore Intel Core i5-4460, 3400 MHz (34 x 100)
ram: 8 GB DDR3-1600 DDR3 SDRAM
mb: Asus H81M-Plus
display: ZOTAC GeForce® GTX 1060 Mini
power supply: 唔記得咗，不過由換咗個高D w既都係一樣
os: win10

乜野程式full screen先得架

開乜都窒，chrome，photoshop，檔案總管都可以窒，但用返底板vga又正常。火牛應該係antec 冇記錯500w或以上

未裝driver?

裝咗，換過driver，都係咁